見到公司班八婆圍埋講人事非就好想笑

有無人同我一樣見到公司班八婆圍埋講人事非就好想笑
成班狗乸係到圍埋一齊細細聲吠
驚死人地唔知佢地講緊是非咁

wow wow

我舊公司有個八婆話,完全冇人聽到果D唔叫事非,係要你聽到D又聽唔到D先係講事非,佢地係故意咁做